有大陸朋友問我香港發生咩事 我應該點答？

發夢果陣係大陸做野 d同事/朋友係we7睇到香港成日遊行
問我香港發生咩事 如果我講左又驚好易奶野
所以唔知點答佢好
唔想被消失

照直講 公安打人

直接叫佢哋過黎參與其中